點睇01775?

一開始炒到個幾 到依家跌到一半都冇